平200放迪士尼飛

13/7 到期飛一張，正價589，e家400放。呢個星期六日anytime 地鐵站交收。

pish

8月前我一定要

係8月前架 有興？

我要7月尾去

可惜鳥

我要

add tg

大家早晨

咁平都仲未放到

蓮燈無咩人去迪士尼

免費飛黎架？

擺去carousell放啦

好明顯免費飛啦
果次我都有兩張 800蚊 極速有人收咗

一陣試下

我389 放2張

有興趣 幾時dead

7月14

飛已放

有興趣